政情：建制陣營主張打「消耗戰」以平和及包容態度對待，相信行動不斷升級，民意總有轉向的一天。

//至於如何「收科」，建制陣營都主張打「消耗戰」以平和及包容態度對待，相信對家行動不斷升級，民意總有轉向的一天。//

咁多送中方法
廿三條、國歌法、明日大嶼、軍事碼頭、DQ....
擋得幾多條?

要直搗核心，普選
呢幾日大家都FEEL到民意散散地
出黎嘅人愈黎愈少
原因係有啲人收左貨、有啲人開始攰、無方向

只有將運動提升到新一層次先可以再集氣
正如89民運一開始都只係重新評價胡耀邦、反貪
到後來直搗核心，變成民主運動

訴求升級 重提真普選

重複2014年錯誤！

再推真普選咪又比人拉返雨傘既野黎講
好心搞完一樣先一樣啦

佢打消耗戰就梗，但訴求都要集中